平心而論日本仔11打11贏到哥倫比亞咩？

贏到，場比賽是11打11開始的